﻿ TP.HCM : Tuyên_dương học_sinh và giáo_viên đạt thành_tích cao
Trong số này có 7 học_sinh được tuyên_dương lần này có ba huy_chương vàng là Phan_Ngọc_Ánh nghề thiết_kế đồ_họa trên máy_vi_tính ( CADD ) , Châu_Chí_Thiện nghề Công_nghệ_thông_tin ( CNTT ) và Dương_Phúc_Trung nghề Công_nghệ ô_tô , cùng ba huy_chương bạc là Đòan_Thị_Tố_Như nghề Phục_vụ nhà_hàng , Nguyễn_Xuân_Nhật nghề Công_nghệ_thông_tin , Ngô_Minh_Hòang nghề nấu án và Nguyễn_Việt_Nam huy_chương đồng nghề CADD .
Được biết , hội thi tay_nghề lần 5 vừa được tổ_chức tại Hà_Nội vào 9-2004 với 153 thí_sinh từ 8 nước thành_viên ASEAN tham_dự ở 14 nghề CADD , CNTT , điện_tử ứng_dụng , hàn , đường_ống nước , công_nghệ ô_tô , điện dân_dụng , mộc dân_dụng , mộc mỹ_nghệ , may trang_phục nữ , nấu_ăn , dịch_vụ nhà_hàng , ốp_lát tường và xây sàn , xây gạch .
THANH_ĐẠM
